有冇地理jj幫手諗點反包圍啲狗

如果組到一班新既人，有冇計反包啲狗